換電腦零件後舊零件點處置？

harddisk可以用到打柴
ram就睇底板冇意外可以照用

cpu同display如果來upgrade就最煩，你哋會點做？

利申980ti耗電特別大，又好熱
好想換

如果因為壞而買新

仲有保就攞去整
當備用

過左保就賣左冇事果件件出去
留嚟無用

細件拎黎留念
大件拆黎玩再掉

通常點賣？二手網？多唔多人approach?

980ti 仲值d錢 擺上網賣
其他料垃圾既話去ssp腦場附近d回收店賣100-200 省時幫補新機

Cpu + 底板 + ram 平平地咁賣出去都有人接
次次換機都咁做

通常邊到賣？
carousell, dcfever?

擺廿年升值

都係呢兩度啦
以前就放yahoo